加西亞膺英超8月最佳領隊

【體育】英超公佈8月最佳領隊，上月帶領屈福特3戰3勝的加西亞擊敗高普與沙利當選。

「我十分之高興。雖然不知道能否延續佳績，但球隊現時士氣高漲。我們不會想得太遠，只會享受每一天，享受球隊上下的歡樂氣氛。球隊職球員與球迷都太棒了。只要我們團結一致，一定能夠取得佳績。」查維加西亞（Javi Gracia）說。

大黃蜂8月先後擊敗白禮頓、般尼、水晶宮，表現予人驚喜，令加西亞壓過利物浦的高普、車路士的沙利、熱刺的普捷天奴得獎。

上周屈福特再擒熱刺，已是4連勝，與利物浦、車路士同得12分，僅以得失球差不及兩隊在聯賽榜排第3。